
                      Una de las mejores películas de terror de nuestro cine. Este género se está afianzando en nuestro país. Es realmente genial, imprescindible y Belén Rueda, soberbia.
        
            